[侵侵]中國拒絕北韓煤炭船

侵侵真係實幹
好難想像如果女人贏咗而家會係咩環境

你再係咁射我地會考慮聯合其他國家進行制裁

今天我

侵做野真係好果斷

肥仔都變瘦仔 200萬噸ton 煤
一步解決肥仔同就業問題

割蓆

侵真係好撚做得野

雜大大在下一盤很大的棋

我係金仔就射 支導彈去北京啦，
反正一定唔會驚跌落海

如果北韓用常規武器入侵大陸唔知會點呢